(扮工動物園）齊齊等放假之哈皮快地

hoilday,我真的很愛妳.jpg

放假去邊玩

下星期先有

返shift?

輪流放假

你好早開
早啊

唱k

envy 仲係學生價

早

早好多過生日

高手早

門姐早

蛋蛋

Joson

禮拜五但都係忙到仆街

等收工

咁你本身搵到既講又無乜所謂

度日如年啊而家

本身學生黎，下個月就畢業

邊行，有咩原因唔要人地offer ?

n展

唔熟，唔知搵工難唔難

太遠，最重要係做左幾個月奈都未同人熟到

屯門返柴灣？

大公司？

每日搭成個鍾車
試過塞車會用左我兩個鍾，成日塞
我住天水圍啊，飯爸

我以前住屯西返鰂魚涌

返左好多年……習慣左lu

算係大公司

咁係出左offer 你 turn down左？

其實fg揸住一份再搵易d

如果同D人相處得好，習慣左，其實遠少少都唔怕嘅

Gundam!

早晨呀!

我係新人啊

勝舊人

唔敢

有乜助人自助既野可以搞下

即係咩?

良心社企

哪有錢

申請

哪有時間

來緊唔係有咩？

邊科展??

bs

點撚人，我咁善良都唔個咩黎嘅

你地就等住收工放假
我就要踩埋星期六日先有得放

Degree?

早晨呀 又係我呀 垃圾呀

no

tree姐，你好有用
地球有你真好

想做咩？

唔知，我先係垃圾好嗎

咁加油 自求多福啦

tree姐

不要叫姐

You are not a窿

me too

JM9

叫哥，哥只是個傳說

飯lin

飯哥

一舊飯

yo man

tree姐係得我先會咁叫你
唔好咁啦

咩咩咩？

一日係tree姐，一世都係

tree姐你係咪唔認得我
想當年你仲叫我sheshe嫁

9:00己經等緊收工 收工仲有event要去

留姐唔好玩我

咁靜局啊今日

放曬假，so good

哦

zzzz

冇啦 召喚完？

星期五 佢地全部四天工作

乜event